Reddit牽頭炒起GME David Webb警告「後來者是為前者獲利」

股壇長毛David Webb今日撰文，主題是「How the GameStop game will stop」（游戲驛站的遊戲如何才會停止）。

近日，一家在美國上市的企業GameStop Corp（美：GME）因為在討論區Reddit狙擊沽空機構，目的逼使「空頭」在高位平倉，結果股價獲大幅炒上，由20美元炒高至300美元以上。

Reddit出手三大原因

David Webb撰文指，他在Reddit的WallStreetBets專頁留意到一些網民進行所謂「挾淡倉（Short Squeeze）」，歸納了這「同溫層」的信念。

1. We know the stock is trading at many times its fair value, but we don't care because...（我們知道股票的交易價格是其公允價值的許多倍，但我們不在乎，因為...）

2. 我們正在「傷害」大型對沖基金，他們認為沽空的股票被高估了

3. 我們是小人物，所以我們是從經營對沖基金的富人集團賺錢，［將個人的社會經濟困境怪罪於他們］。這是一次「運動」，一場「金融革命」，「我們要在受傷害的地方向他們反擊」。

David Webb認為，這些Reddit的網民大軍似乎未有意識到，將財富轉移給「上級」之外，隨著愈來愈多後來者加入，為較早加入的人帶來財富，而最終這些新人只會在泡沫爆破時，給空倉持有人盈利。

稱這場是零和遊戲

另外，David Webb解釋指，將所有好倉頭寸減去空倉頭寸的總和永遠是100%。舉例說，當未平倉空倉頭寸是140%（如報道所指），這樣好倉頭寸便會是240%。因為每一股可以借出無限次，而每一次都會將好倉頭寸與空倉頭寸增加，而它不會註明「我是被借出的」。他補充，理論上股票可以是1,000%好倉和900%空倉。

David Webb認為有可能部分沽空者已經平倉，但仍有其他人因為股價上升而願意加入沽空。同樣地，早進場的買家可能已經靜悄悄獲利離場。那麼怎樣才會停止這個GameStop遊戲？他認為除非公司發行新股票，否則這是一個零和遊戲。無論是好倉還是淡倉，當股價愈是遠離合理價值，出售的誘惑便愈大。

他更指出，那些獲利最大的投資者可能已經悄悄地兌現，特別是可能這次已令他們改變生活，大量好倉頭寸，吸收最後的一批愚蠢（Foolish）資金。當動力逆轉，整個事情會迅速崩潰。David Webb向Reddit大軍指，「你不一定會傷害沽空者。而最終的做淡者將贏得他們的賭注。唯一可以確定的是，你正在豐富你們大軍的早期領導人，即場內一些最響亮的人。

最後，David Webb重申從未交易過GME。

連登仔玩弄大戶於股掌之間邊度駛david webb 教

廢話所有買入賣出都係咁架啦
但佢無講到後來者同前來者係今次情況SH既話
係空軍埋單渣嘛

如果冇Short Squeeze 咪係，有short squeeze 係大鱷埋單

我知呀
繼續SH

咪撚當人地傻既唔識諗先得嫁

如果今次大家係做咗傻仔

對家會唔會出咁多新聞提你做咗傻仔？

分化撚

除非公司增發股票無啦啦做咩增發

明明成件事係Reddit 主導
連登仔只係順風車
你講到好似連登仔搞出嚟咁

不過唔出奇嘅
你啲同類都係咁上下

Chok巴都有玩？

David webb 都唔識, 仲話人地對家
兒登仔

david webb一向都會提散戶，謎網50已經係例子，一crash可以死好多人

唔比人做傻仔買貨
對家真係好人
同支那口交部叫人唔好石頭砸腳一樣

有道理。連登仔搭順風車邊駛david webb 教（已更正thanks)

高位增發對公司係好著數

平時買amzn aapl都係咁啦 後者炒高佢幫前者賺錢

其實 reddit 都係順風車
大户先係車主

140%有可能平得晒倉咩？

咁好死提你再買會輸咩

越出不利消息就越好睇

wsb真係影帝黎
成功呃到全球散戶幫佢埋單
連robinhood都呃埋，真係好恐怖

好似係

條友前幾日先唱淡好明顯唔係企係reddit 仔果邊

咁咪變左大戶打大戶咪唔熱血囉？

知唔知點解叫股壇長毛

HK01

散户都係 20% 左右貨好難話自己係車主嘅

。因為每一股可以借出無限次，而每一次都會將好倉頭寸與空倉頭寸增加，而它不會註明「我是被借出的」。他補充，理論上股票可以是1,000%好倉和900%空倉。

如果真係一貨難求，散客點會入到貨，個沽空比率都唔會跌到11x%

呢度有幾多人識deepfuckingvalue

我見個個話打倒華爾街咁熱血，但如果其實到最後又係大戶主導又好似差d 喎咁

WSB本人全勝

佢究竟係散戶定大戶黎㗎？萬一佢係大戶嘅話咪俾佢割？

其實好正常 如果當初佢一個夠資本打哂 全部沽空機構
佢仲洗吹雞咩？

你係真心定假膠 分唔到

Cash in 囉
執死雞收割散戶

不嬲都係大户湯散户
又或者大户打大户

而家難得有 20% 參與
其實真係好熱血架喇

真唔識

明白thanks

都係嗰句你百五蚊買入都賺到笑

唔好督爆人喇

繼續SH

世界不嬲都係咁

Wsb 唔係一個人名嚟⋯⋯

我覺得迫到佢地出茅招已經係win咗

股評人講既野

TSLA:

香港社會都係咁啦

隔黎 post 搵你喎

富豪都唔係得一個啦 大戶都可以唔係淨係得華爾街架嘛 你做咩姐

所以咪話佢用演技呃到全球，成功吹雞
寫封公開信，作個假故事
成個劇本

好似係

每件事都屌下連登仔係威啲

連登唱埋淡其實好事

呀媽係女人

唔駛講喇
唱淡撚做空軍其實好事

真係咁多散戶入場SH推高股價咩
一定係唔同大戶有參與 嬴最多就係呢班人=Wall Street本身班人

如果定向增發，大股東會有禁售期，咁邊個大戶會高位買完再睇散戶走鬼？

如果公開增發，全人類都知冇ss，邊個仲會買增發股票同間公司點raise cash？

係 但聰明人都可以借故事獲利 加入戰團
而總有人..

睇吓隻野啲財報先
隻野本身係一定會跌
因為冇咩前景
Reddit啲人只係忍班沽空基金太耐想夾死佢哋先推高個價令到隻股票要高位平倉
然後成班人跟風就以為呢隻優質靚股

GME最大幾個股東都係hedge fund

呢位又唔算對家
但睇開佢都知有機會係反手
買得果班係SH撚 長遠增加多啲空軍都好

基金佬咁撚驚
穩陣了

仲有機會wsb本人夾埋gmb股東做戲
就係為左高價配股
真係好恐怖，連我都比佢呃埋

好似係

CMCB

睇住基金佬每個星期俾70億息都係一種享受
利申： 冇入貨

上個禮拜入

其實無人覺得買到優質靚股。好多人好酸
明明都出哂文講哂發生咩事，都係到3唔識7串

咪short左個d fund買黎平倉

所以呢？ 佢有份幫手買入推高股價？

呢句wsb本人同話連登係大台有異曲同工之妙

犯法架，你有short position無得參與增發

咁羅賓周又禁買賣？停買> 5股>1股
柒唔柒啲？

如果用佢concept解釋 第一次歷史short squeeze 點出現 點會成立喱個concept

次次一講禁買賣冇人駁到

有咩股票 唔係後者買 升高。咁一早買落既人 賺錢。 .......

咪係
成件事就係gme 一直衰緊想轉型
呢個時侯你仲想沽爆佢140%
班友睇你唔過眼咪用合法方法夾爆你沽空公司

用人頭接貨都得既
但大股東咪好on9 囉
個個散晒水佢仲係禁售期

事實好大部分係幫緊一班大鱷賺另一班大鱷錢

喂喂喂 wallstreetbets唔係一個人嚟
係reddit 其中一版
成件事始作俑者係一個叫deepfuckingvalue嘅user
佢舊年已經開始話空投公司嚴重低估GME(佢自己做足DD) 同埋收集佢啲股
係講緊一兩蚊果陣
佢已經畀wsb班人封咗神
wsj有佢篇訪問

人如其名
買得依隻既人
根本就係為左夾爆倉
你有冇腦
佢最大既前景就係極大機會夾爆淡倉發達呀

你係空頭知道有增發仲接？直接等閪冧啦

咪係，睇咩基本面同財報，個個都係等SS就知唔係谷股價，個個都等VW果時嘅奇蹟再現

所有股票都係架啦

散戶最叻

啱呀，後來者就係空軍平倉收晒啲貨俾大家獲利，一啲都無撚錯

但其實早入個班reddit仔先係控制住我地後入散戶既春袋, 佢又無講錯
人地早入個班$10,$20入左幾萬股佢地$700放什至$500放都已經賺到笑, 根本無必要同我地呢班後入既一齊冒風險上一萬以上

唉咁即係隨時又係會人踩人

好 我認同 有機會華爾街入面都有大鱷入黎打另一班大鱷 如果我地散戶哩邊最後真係贏左 會好影響以後股票市場 起碼班華爾街唔會仲咁聲大大？

成件事係建基於佢會short squeeze
而要short squeeze你就要問一個問題，就係啲貨係晒邊度？邊個最多貨？
大股東？其他大戶？定散戶？
你知道咗呢個情報，你咪知short squeeze 有幾大機會、或者幾時發生囉。

喂喂

你唔信佢哋你一開始點解要參與呢場遊戲

有機會
但係因為星期四對家出茅招 依家Reddit仔全部都好嬲要對家死 所以佢地有機會留到最後 人性遊戲 自己決定

大戶係咪要仆街關我咩事
打住正義旗號好尷尬

翻去幫大戶含啦

真見到連登咁多人入真心淆

無話唔信, 但你都唔可以話David Webb係錯, 始終人性係咁, 有人唔會冒咁大風險

買唔駛俾息，沽要俾息，邊面成本大啲？

A hacker named 4chan

If deepfuckingvalue is holding, I am holding
Apes together strong 🦍🦍🦍🍌🍌🍌

照佢咁講成個financial market本身就好邪惡唔應該存在

依家price in既你估係間公司咩
鬼唔知佢10蚊都唔值

300係值係搏佢會彈上幾十倍

價值投資法你點會買佢

咁邊個會做開頭個個

典型離地知識份子思維
其實佢講嘅嘢係冇錯嘅，但係呢個時候講呢啲咁撚中立嘅嘢係咪戇撚柒鳩呢？

就好似示威咁已經吹晒大雞，手足同狗隻開緊大片嘅時間，傷既傷，捉嘅捉
你就出篇文話示威其實有風險，国安法中招要判幾多年，非法集結普通罪最高刑幾多年等等，咁又有乜嘢意思呢

其實係咪出篇文搞下人哋被捕時權利，逃生秘訣，仲對普通人有幫助呢？
既然佢有咁豐富嘅財經知識，呢個時候係咪應該教人咩訊號係大戶沽空成功，又話咩時間就會到頂，點樣exit係咪仲實際呢？

沽空個班同羅賓周係死撚緊架啦, 但佢而家唔係話佢唔死只係後入個班散戶都會陪佢一齊死得一開始低價玩個D散戶會贏

禁買點拆？

佢賺咗幾多

有幾尷尬
係未有隻股只得散戶買先叫正義
唔明你想argue乜嘢

可以睇下 short interest vs stock price 圖表
而家 97% 理論上下兩星期都會 short squeeze 嘅

(大家就係搏緊呢樣嘢)

你睇我#103講咩先, 我都有$291@27未放

冇錯啊 淆低既會覺得佢係提醒 要早離場
想沽空機構死既 會覺得佢係幫對家平倉

廢話
今次後來者係做空機構

屌 你講得好好

只要散戶SH, 大戶覺得一直俾息好on9, short squeeze 嗰下大戶接哂資，點解要人踩人？

限買係咪姐係冇貨

同282一樣對好多散戶黎講根本唔係為賺錢

一股兩股無乜所謂，不過如果係好心提醒下，依家先YOLO all in個D要諗清楚我覺得都ok

謎網50堅係好野黎

本住打倒大戶嘅口號幫大戶賺錢唔尷尬？

同282類似 因為今次有大機會沽空機構要接貴貨 大家都係為左咁先買入 all in就自己衡量值唔值得 因為有可能唔發生

咁佢點睇bitcoin 係咪都同gme差唔多想法？

咁散户仆街關你咩事

其實佢而家short float ratio > outstanding shares, 係咪即係點都要買我地手上既股, 咁既話SH 唔會輸WO , 係驚增發姐?

玩分化
啲手法好有親切感

下 咁抗爭有大台=唔係抗爭

定係話其實佢只要買到一部份既貨 再互拋就平到倉

收市前先一棍打落去
最後九成高追收皮
重覆今個星期頭既慘案，順便平倉都唔係冇可能

係唔關我事呀
只買左call止賺離場

所以呢條友背叛大家星期一$500全走既話, 其實就玩完, 不過大家都係對佢講個信字

成個market正常少少嘅股都會有你口中嘅大戶掂過
全世界咁撚多基金公司
大把股佢哋或多或少有hold少少
你咁講散戶唔應該買任何股添啦
買親都係幫基金佬托價啦
又係嗰啲交水費＝買東江水＝幫大陸＝好不義嘅戇鳩思維
你咁講如果推翻中共都會益咗其他獨裁國家如俄羅斯北韓架
咁係未又話好撚不義好尷尬

佢無全走，佢全走應該可以賺十幾億。
好似走咗一部份，但大部分仲係SH
你睇佢篇interview ，佢甚至有個youtube channel

「GME，國家終於有任務畀你」
「系咩」

你係咪get錯左？
我意思係講明想賺錢好過用咩打倒大戶做藉口

不過我都信佢唔敢全走, 咁背叛法又比人起曬底真係唔驚出街一槍比人射死咩

點解wsb班人做到， 傳到嚟香港做唔到

哩句全部股票都適用

個個都香港人咩

其實係
佢唔似有咩立場
只係提下散戶

我就信佢既, 但有人要唔信都有佢既道理咁解, 同埋唔係做唔到, 係香港市場太細

空狗唔想輸錢好過用咩俾散戶狙擊做藉口

最後逃生門！

大鱷逃生門ready

其實由頭到尾都無人知個140%空倉係cover call定naked short call
同埋低位(100蚊內)沽個d可能真係一早平左倉
而高位(500蚊)開始沽個d仲賺緊大錢

睇下呢到啲痴線佬 真係唔好睇咁多連登

正常黎計就係
問題大戶可以洗橫手
比錢大股東發新股找數
唔係又搵AWS cut 你server app store 唔比你上架
我好想睇件事點完
散戶今次係有料

貼圖嚟睇下先啦

如果係增發
ibank 擺到明講好晒數先開始做野啦
你唔買佢咪由你大戶比人夾囉

個個都各懷鬼胎, 人性黎

咁打大鱷就緊係賺住錢打架啦
你係未有方法可以响financial market輸住錢或平住手咁打大鱷呀？
隔離post又係有人講呢啲嘢
成日執著打大鱷要打得好撚正義呀只靠散戶呀唔好撚賺呀

唔係
正常野有業績有股息會做回購
係可以WINWIN

果句啦 散戶vs機構
散戶齊唔齊心 齊上齊落 定係機構夠唔夠子彈頂
呢一刻 後者本身唔係好柒勁 所以要付出姐
機構都係喺散戶上搵錢 唔通食鱷魚咩
散戶唔甘心做肥羊 上百萬羊 唔介意屍體幾多 要撞散你間嘢姐

我講緊大鱷無死喎
整死一班大鱷同時養肥另一班
short gme嘅係大戶
long得最多嘅都係大戶

最終只會有兩班贏家，第一係前期加入遊戲既玩家，第二係crash之前一刻沽空既人，而第2批人亦係令到沽空率下降咁慢既人

禁買點解？

係，正常野只要有業續，就算唔派息，都會因為股率偏離應有價值而回購

呢個世界一定一邊弱勢咗就另一邊強勢返
咁係未乜撚都唔撚做
你呢種人即係
俾把鎗你隊個貪官
都會諗七七四十九日
把鎗邊到黎呀，會唔會益咗第二個貪官呀，
會唔會不義呀，貪官都有家人呀，
最後乜貪官都冇死過，就自己戇鳩鳩死咗

保護包括想入場既散戶同沽空機構在內既市場，只係傷害已入場散戶

你有佢啦 佢開心咪得

條數唔係咁計
總股本7000萬
大股東 莊家手上最少有30%現貨
4900萬股係街
今次單野全球性 當佢有100萬人
每人手上只要有50股 佢已經玩完
之前股價低買既人 可能已經套現左個本
家陣入場既人 唔最少到1000都唔會走
只要沽空個班一投降 佢地會一踩人平倉
相反跌落黎 股價平左就加倉
呢個睇上去係零和遊戲
其實係淡友絞殺機
愈高愈想沽 愈沽愈班人strong hold
只有增發/政府出手先解決到

只要沽空個邊落唔到100%以下
根本就strong hold 贏硬

如果佢講既野係啱 隻股應該跌到得返幾蚊
點解仲係3百幾

唔洗扯到咁遠
我自認只想從股票賺錢
唔洗光環的

fair value 咪就係市場認為佢值300

大家首先要知道DAVID WEBB都係大戶

好好人
賺錢嗰陣唔叫人入？

冇人話要光環
係你執著話要點點點先算真心打大鱷

未有bubble點解要干涉

瑞士山區肺

我都唔係想賺錢

我只係想參戰
係歴史留名
再睇人仆街

唔係唔得嘛？

對之前開落嘅倉係
但依家新開嘅short sell倉，如果夾唔高個價，甚至好似早兩日夾埋broker推低個價，咁就搞唔掂
樓上有人講得啱，最後點都有部份short seller贏到，只不過melvin個D就伏已中

賭場保護賭仔？

Jim Cramer叫人見好就收
淡友咁鍾意講陰謀論，我就唔撚信佢真係好心

賺錢？貼圖嚟睇下點賺法

連登仔口口聲聲話散戶SH SH
但其實呢刻真係有幾多股係喺散戶手上？
我相信個股價推到咁高
背後大部分股價都有機構推波助瀾
已經從中獲利走咗人

個價講到可以任set
如果有40%股權set做一股10億
最後冇一個金融機構甚至銀行會埋到單
件事最終解決唔到 破產嘅破產
成個金融體系面臨崩潰
政府一定會插手

到時就人踩人 睇邊個接火棒

調返轉佢會唔會收手咁仁慈呀

雷曼個陣有冇見好就收？

淨係GME? 所有股票都係咁甚至樓都係！

講到買先就係罪， 你做乜唔吊鳩抽IPO嘅人係罪犯！

後來者就係是補空倉班人嘛，一早知啦

廢老

我只知空頭是為了多頭獲利而存在

已經落到11X %，而第9大股東已賣清貨。

講得冇錯，股票本身就係咁

大鱷低位沽空被夾爆, 要高價平倉, 然後再係更高位再沽空過, 隻股咁大波幅, 大把低位畀大戶平倉回血, 你諗吓400沽空後一嘢插落200平倉, 再彈返上300後又再沽過, 來來回回...

話唔埋經過幾日高沽低位平倉嘅動作之後, 班大戶仲搵多過之前

其實長毛係普遍站起人民嗰邊定係政權 見佢日日俾人鬧得好緊要

我都唔明 之前讀書係外國行商場 都係乜人買game
唔係今次呢件事嘅話 其實跌就一定

HE'S. STILL. IN.!!!!!!!!

死條閪咩，我就得幾皮貨，drop to zero 都唔肉痛，講到世界末日咁

你risk management做得好啫，大把人all in

唔準你咁講 而家只係可以買唔俾沽的

問題唔計wsb班痴線佬用本金SH
而家好多人拎返個本，用profit strong hold，空頭根本吹佢地唔漲
仲有大戶仲有好多種，你估班空頭冇得罪到另一班大戶咩

講真，咁多人玩緊係take profit 再用profit sh 再搏SS, 比多d人玩

散戶好似得十零%貨

長毛 :「後生只是為老人埋單」

股票本質唔係咁
買入佢代表認為佢公司會持續有盈利，產生既盈利係會反映返係股價
所以股票其實唔係零和遊戲，係可以WINWIN
前題係間公司係優質既公司
但而家股票的確變曬質
GME更加唔係一隻股票

搭下順風車冇所謂，識跳車就得啦。

頭 10 大股東持有 63.23 %，全部係基金。發嘅係呢班友。

$10$20位帶頭入幾萬股冇人跟佢咪碌柒
班Reddit仔瞓晒身賣屋掃股真係抵佢賺嘅

做廣告拎光環啫
how dare you 咪一樣
唔好俾media 影響你

DEEPFUCKINGVALUE 果陣用廿蚊買50000股，都成80萬港紙
佢唔係好有信心依單野既話，當初應該唔會咁撚勇
完全同而家話扔左80萬入去ALL IN既連登仔唔同

唔一定
可以係空頭平倉

要記住沽空機械係每日比緊幾十億美金利息
佢地都係金錢換取緊時間
因為佢知道佢地投降(平所有淡倉) 就姐係Short Sqeeze發生

好多連登仔深信全部沽空都係$20個時開，唔可以$4xx個時開
同埋佢哋覺得沽空一定要同一時間平晒所有倉變0%沽空

根本呢隻嘢，大部份 D 貨都係基金手，睇佢 D 點部署姐。散户可以搭順風車，可以旁觀。

大戶係上面收夠空倉
加上購買動力總有減慢既一日 (事實上最近2日成交已經低左好多)
到時就係收割之日

券商保護自己渣，爆煲佢都唔掂。

當新股炒

正解

可以睇下呢幾日既short volume %都升緊

又係度鳩吹。頭 10 大股東，全部係基金，已經持有 63.23 %。散户估計得 10 零個 % 。

點都好過你買安樂工程啦。

有毛料
呢次無機構/大戶join 根本好難夾到咁

機構食機構

Source?係邊到睇得11x%?

岸鳩先仲睇基本面買股

咁一股做無限次交易都可以還清？

星期四成交低係因為停買喎

理論上係，實際上做唔到，第一有時限同數量，每日交易既時間就係咁多(時限/利息係E間空頭最驚既野，唔係散客一早仆左街)，但時限都有長有短，到最逼切果D LONG CALL還晒，其實個問題就細左好多。第二空頭自己有貨分分鐘都會HOLD 一HOLD 食個差價，所以個GAME 先玩到咁耐，但無人知佢幾時會解壓成功，一解壓成功就係散客俾人分屍。

收皮啦柒頭

有個post唔知咩s 3，d S holder 自己計出黎，實質幾多就無人會知，應該要15號先知。

屌你追下post先講購買力
呢幾晚大棍棍極都落唔到320

咁星期五部分broker局限性開返之後成交咪仲少

成件事根本就係一個包裝成好convincing 嘅故事，最搞笑係個個大大聲講SH到 $69420先好賣
通哂天班大鱷會用$69420 買你啲貨？Too good to be true

最初short 個班人要平倉都一早平哂啦，宜家short 個班人成本係可能$300-$400
好多散戶已經入晒場 買晒貨，根本好難再有動力去夾高佢
除非有新嘅資金推高佢 ，不過呢個可能性唔高

宜家好明顯係音樂椅 邊個忍唔住會take profit 先

其實 $100 係 3 日前
$100 short 嘅人點睇都未走哂

$20 short 嘅就死哂架喇

咁都有可能 最多咪夾多幾下
不過夾到去$69420 根本無可能

你見 short interest 跌 10-20%
股價就大約升五倍

$69420 呢個問題好 depends on 有幾多人跟住再 short

而睇數字就係 $400 都唔少繼續 short
short interest 跌得唔多
只係換咗人

到上一批人 squeeze 完
呢批人就準備到佢 squeeze

$69420 呢個問題
係去到 $1500 嘅話
有幾多人會跟住 short
未發生所以到時先答到

乖啦 番去訓啦
每日幾十億美金利息都講得出
記得到時SS一股 賣1京美金啦

無錯，係unknown + unknown + unknown ,個股價先會去到$69420

港股咪一樣有
282兩毫子升到2蚊
2蚊接貨嗰啲咪當交智商稅

淡狗話大戶買call對沖賺夠錢平倉都有啲說服力
購買力減低都講得出真係

唔知幾時會有人開post叫人一齊沽空gme

幾皮都好痛你諗下冇啦啦冇幾皮wo

cap水 你估真係派錢咩

傻仔 癲到 以為發達係咁

真係俾你點醒左啦，真係好尷尬

即係諗起當年項羽打住滅秦旗號，但又用秦國降兵降將，真係好尷尬，所以抵佢輸啦。成team,軍隊又唔係純楚人，夾雜埋其他國家嘅人，真係好尷尬，又抵佢輸啦

真係今日先知原來打住打倒大戶嘅旗號，其他大戶係唔賺得錢嘅

難怪藍絲叫黃戶唔好用東江水啦
真係諗起都尷尬

好撚心班撚樣就返cctoy啦 咁都講得出

只要熄左借股/set sell order 隻股就唔可以被借出

就算100%borrow rate
當400蚊 一年都係講緊250億美金到 比夠你120%short interest
人地一個月25億美金坐住 換200億profit
睇一個月後仲有冇散戶buy and hold

依家borrowing rate 30%
400開沽果班友暫時冇比人call margin既風險

其實唔係賭身家怕咩呢，一早講個唔好all in架啦

直接講想賺錢咪無人笑你以為自己係正義之師囉

你窮姐

佢哋直接認輸錢咪得囉使乜出新聞落廣告叫人走

應該咁講 有多幾皮野放入tsla 到會唔會再賺多D

game theory係assume所有人都係理性
但你覺得wsb同連登仔有理性可言?佢地不嬲都癲架

應該係大户，好似同ribonhood同lvl

個個心雄邊個會聽
邊個阻人發脾氣就話佢on9

咁又係30000同30差咁遠

報仇

笑到仆晒街

真係落唔到。

諗住會講wallstrert有咩手段

因為落過左

見到同一頁幾日前仲比GME撚串緊 而家恍如隔世
歷史會證明邊個岩邊個錯

連登仔世界第一

真,頭幾頁好精彩

你條女都有買GME 唔知佢係SH 定走左

個衰妹唔聽我講

股壇廢老david webb教連登仔炒股

連登仔又輸

連燈仔唱淡 穩了

中喎

唱淡左好耐啦

Short Squeeze左未，琴晚早訓無睇

笑多次

之後上到三百五十蚊啦清
咪低能

發左達未
發左就還返錢比fd啦阿偉

其實最黑暗係 叫你sh 既人
分分鐘係等你托價自己出貨
人就係咁撚自私

A股G股有微信雞喺w7同whatsapp專呃傻9咸濕阿伯老散

美股有WSB用革命光環去呃on9左膠學生老散

咁睇法美股呃傻9老散係高招D, 今鑊連登仔SH完敗

宜家個股價仲有親切感

你地對逃生門ready左未
就快集體死亡

加油

仲有50蚊，有排都未zero

追足5頁

我係阿泰

發左達未

準備升空

我知你準備直接升空收皮

而家最大嘅得著係令基金唔敢亂做淡，因為你永遠唔知你係咪唔好彩果個

SH 係咪解 傻閪？

你out la
衣家佢地有新term GS 豬閪

呢D Post真係要表撚起佢

信連登 得破產

留名學野

咁快啲allin

笑到仆街

Gme 撚見識廣博 David webb行埋一邊啦 隻股係wsb同連登仔既 邊個賣邊個就係鬼！

泡沫爆破都幾有親切感